唔係暴動，你周圍射催淚彈?你老母

話成個活動唔係暴動，你周圍射催淚彈?你老母
最少150發喎

極無恥!醫管局惡人先告狀

用唔曬就夠期，開曬佢?